有玩twitter記得改setting保障自己

Twitter Setting default左let others find you by email/tel no.
如果唔想咁易俾人搵到你acct就記得改左佢
如果唔想人地咁易搵埋你啲朋友就改埋個contact setting
好好保護個人資料呀

推

呢排好多手足齊齊玩twitter
記得改呀
唔係又乜都俾人起哂出黎

Push俾多啲人睇到呀

Push

Tui

twitter 戰線打中英聯合聲明